求下大家比面凱晴 唔好再笑曼聯

凱晴b派月餅幫曼聯積左咁多陰德

被十二碼聯